比人偷左部電話依家應該點做好？

早幾日跌左部nexus 5x係小巴
諗住都

屌 打打下send左
點知今日check Google 見佢琴晚930開部機

學佢咁跟蹤個小偷

佢唔開gps呀

下面個欄美國係點解？

打去電話供應商拎機code
再報警比code
聽講有辦法追係邊
同埋可以遠程鎖機

vpn？

俾番部電話人啦

同個賊講

上連登

警已報

但係條友好似hea鳩我

警犬得撚閒幫你搞咁多咩

x2, 除非你係黑警自己友，或高官啦